[睇完#1先好問] 網購外科口罩集中討論92

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。旅客在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

基本上而家得返日本Amazon重有口罩賣，
所以唔好買太多，到時禁運真係攬炒就一鑊熟。
問呢個得唔得嘅，最少睇曬前2/3個post嘅圖。
做開團團長嘅，求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join，夠數就關link。
間間集運都爆，唔好再問邊間快啲邊間好用，根本就無人知。
記得留意返集運公司對體積重收費同要求，隨時運費貴過口罩本身，重有拒收嘅風險存在。

麻煩大家亞馬遜唔好再用殘體字 可以用英文

[警世]林鄭政府唔肯封關同插手口罩短缺問題背後既計算

咁樣我又驚個個都轉用樂一番, 拖慢

留名早抖

有冇人知點解成日禁ADD TO CART然後都會加唔到??

too slow

點MON?? 係PRODUCT個頁refresh?

你唔夠快

Hi

+1
係咪因為已經秒咗..

但我之後F5都仲見到個OFFER架WOR

好後悔岩岩喺東京返黎無買多D
500yen已經60個裝, 平到hihi

你個野壞左

未轉得切啫

我之前用GOBUYSHIP 唔錯

我下午都入左3包
叫做OK啦
係細少少

同轉送japan差唔多

LM

幾時先買到

大家用咩骨?

抵喎

我㩒左兩日 入定資料有少少運就得
不過我無搶到大牌子 最叻都只係買到585
不過日馬真心好好 全部出哂貨 bns我會等你

正 ! 秒左。。。。係被人，又送尾燈

比架仔賺好過比黑心藥房

第一次見依款

8000羊抵 唔識就收皮

岩啊

我擺唔入

傻啦
會hold黎炒嘅咪又係在日支那人

49000先叫炒

放落cart但買唔切我唔覺得可惜

反而係有張fast pass 下次買

半杯水 - 樂觀的

自己賺夠咪比日森賺下

仲有係機會上網買到口罩

好平

same here

唔收會點？？？？

唔會 仲有好多人入緊 有排都唔會分到流 要呃多D人用樂一番呀之類先有機

咁夜仲多唔多貨？

有先見之明

爆倉啦

如果唔收 可以叫日森轉送第二到？

真係唔好

仲有人一眼望到既野仲拎上黎問

出左貨可唔可以叫cs轉倉

大叫一句搶口罩已經有人去馬

我都係咁

去葵芳自取，咁大個箱好易比人打劫，大家小心

3盒 多謝

屌，好嘢宜家先show出嚟

世界衛生組織1月27日發布防控新型冠狀病毒指引，建議採用ASTM F2100-11 Level 2或以上的外科口罩。

呢個咪益CD-ROM，費事陣間又賣晒

我會坐的士, call uber 走...

你隻解密狗

靠美帝救

我會帶埋工具拆埋箱先走

我mon住呢到

可唔可以寄AV?

有無人買左1980?

搶到一盒

解密狗益哂cd rom

另一款1980 入左3件收手留俾大家
B084D9ZBHY 快[member[/member]

我都搶左一盒

冇貨咪冇update囉 我都mon左幾日先入到3盒553 依家屋企儲備<人口

想問呢隻口罩得唔得？

紅日

日本公司

可唔可以弱弱提大家，如果買到多過所需，請照顧身邊親朋好友。唔係個個咁幸運一手都係罩

呢款得唔得？4層，加上係medline出品，但又冇寫level幾

[member\]

雖然由999加到1999

好彩買到咋 member]

我都唔知，爆曬倉

Lazada Philippines: Online Shopping at Best Deals, Discounts & Prices! |

有冇伏?

同問
係咪唔怕等就bns 要快就lyf？

好彩都搶到一盒

ems塞車 諗緊轉唔轉航空

依個價都OK

diu 第一次成功入到 但唔記得左改3盒 剩落左1盒

又比人搶啦

ok wo...救救到我

好彩我都買到幾盒

救救救你全家一命

多謝樓主 入左十盒

閃左兩次

香港賣緊$450
你自己計下

諗住拉喼去

放題, 好彩尾燈入到

抵啦，救救救救到大家就好

屌你 加密啦

下次一定要搶多幾盒

想睇

佢通常要第二日先會出現喺你個mypage度

, 送貨上門又驚被人偷

抵玩

一樣

減左價快入

傳說嚟

唔該手足 解左密幫到唔少人

無埋

真係好野黎，正

似係

已入

好人一生平安

yesssss

968有 快手

B000VYP9R4

兩用筆有咩推介?

乜都買唔到

幾錢個你地先會買

最慘係佢自己出去亂咁訂 但係就十問九唔知 規格唔知 數量唔知 價錢唔知 到貨日期唔知 叫佢比個名我check下 一搵 乜嘢三寶通通冇 官網好華麗 全部殘體字 總之啲乜鬼醫生朋友話開團就落訂 我念住訂埋佢嗰份仲當我冇到咁 心念如果唔係仲靠緊你養我 真係唔想理你

林鄭唔幫香港人
大家係度討論點買口罩自救
有班on9仔就係度fake人
自己人都唔團結
屌晒你地班含家產

5000以下

bot同伸手黨都算係人？你仲左膠過-0-0

真... 自救都比人fake。。。
咪撚炒，thanks

Strong hold

Royal!!!

炒家冇account咩on9
伸手黨都有ac睇到[member]啦
伸手黨問野咪唔好理佢囉
你覺得識用bot既會比你fake到？
而家係d冇account既香港人/冇咁貼既比你玩緊囉
個個都心急搶緊口罩啦
仲玩玩玩 fake人有咩意義？

July

Link

3月先到

人地拎嚟fake bot，如果手動買自己睇都唔撚睇就㩒怪得人？

我都搶到啊
七月要黎把鬼...

㩒入去睇都唔撚睇就㩒？ 連唔係口罩都買

哦 炒家又會比你fake到既
就算真係比你fake完，咪又係拎出街呃d阿婆 你就係想咁？

細路用

事實係今日有咁多巴打買到就係因為啲bot好忙咁掃緊啲雪櫃，你自己唔識用腦就咪撚喺度賴三賴四

我未放棄 部電腦都就嚟放棄我

12件!!!

尼盒咩事咁貴

12盒好野

呢啲咁嘅時勢仲唔肯犧牲少少時間mon貼個post，但又幻想自己可以唔使食炒價買到口罩嘅人，都係返去攬住啲救救mask吧啦

求好骨.....
買左好多支鉛心筆 -_-"....

前日係樂天訂左2000個竹虎應該都係凍過水

依隻咩黎？上面有巴打貼出黎

建議照顧到的話照顧埋身邊親友，抗疫不是一個人既事

我入左6盒...點算

竹虎好似伏伏地

巴打求你捐d比手足或銀髮族

我買過1400都分3箱，呢個都起碼要4箱

認真 我係咪入左假口罩...我入左6盒
俾左錢

自己連bot嘅原理係咩都唔知就咪衝出嚟柒啦

呢隻有冇用

幫左親友先la

我都買咗...
但見佢得BFE95同花粉

香港買都好平咋wor

Expected by Feb6
係咪即係唔firm架？

係咪紫色？

俾左錢 有得cancel?
真心求救

買咗 好似冇乜用

打算退

canceled

打返個名check左 原來又你bfe95同花粉99
垃圾黎

定埋罩

Code？

想問下依隻寫"PEF"嘅有冇問題
係咪假野黎
(*張相上網搵，紅圈唔關事)

唉屌
頭先衝動買左6蚊一個白元.......
仲要買左好多......
有無人有興趣share呀......

Cancel ..

取消

日森點樣cancel......我噤極佢都叫我send message俾買家

又車尾

我取消左啦 得bfe 不了

1秒

你買咗唔係amazon jp賣既野？

比bot mark實啦屌

條友話唔得

Request cancellation
多數都得 試過

有BEF VFE 日本製喎

比唔到錢屌

係咪bns

寫6/2出

how?

屌 582入到車但比唔切錢
仲想問582最多買幾多盒
係咪1盒就要加骨加到2000
2盒要4000咁樣

咁就仆街啦 我咁啱星期日就到bns

咁樣唔夠快 focus一兩個就夠

用緊，幾好

慘 0罩

1001

有我張信用卡number